人生冇意義了

象仔 返工了

唉屌濕撚哂唉屌好撚驚

成班廢柴

屌你老母

早晨 食咗早餐未

就放聖誕假了

食左飯未啊 撚

麵包

食咗魚蛋片米粉 好味

Dry

唉

朱古力火鍋

認真答

點解垃圾post有正皮

好肥

肚餓

死廢閪又出黎獻世